咩原因日本近年出唔到好似叮噹同小丸子咁老幼皆宜深入民心嘅角色

近十年好似完全冇叮噹、小丸子、柯南、邪留丸、小新等等大人細路都會喜愛嘅動漫角色，最近已經係Keroro?

火影、鋼鍊個類太成人向，我指嘅係卡通化嘅角色。

點解？

唔好同我講寶石寵物

妖怪手錶

除咗啲死𡃁仔重有人睇咩

因為人口老化 多老屎忽囉

老屎忽要一成不變 瘋狂翻炒 無限LOOP

=.=

因為舊野一定好過新野
舊人勁過新人

睇下而家翻炒龍波都仲咁HIT 就知-.-

老屎忽唔接受新事物

細蚊仔比乜佢都睇

=.=

但係完全冇新晉漫畫家做到類似作品咩

有時想一家大細一齊睇下啲新卡通都冇

我們這一家

工作細胞

因為我唔撚睇

算舊啦 睇過晒

這個可以喎

你落台啦

因為老屎忽問題 最近期上到位既怪妖手錶 就算小朋友中意

你班老屎忽都唔接受 覺得以前自己細過睇果d 最好 多拉a夢(叮噹) 寶可夢(小精靈)

人民選我

乜case 都有，難呀
搞唔好又話抄人
你講就易，叫你個故事大綱俾你1年都做唔到
唔好吓吓話人1代不如1代

本身動物朋友有機會 上位成為新一代 呢類大人細路都岩睇既卡通片

比業界既暗黑

おそ松くん
日本果邊好似大人細路都鍾意
夾公仔機舖都好多週邊

咪玩，動物朋友咩質素

6個大雄

report左分身

問過佢未？

你係咪弱智
唔通以前播多啦a夢個陣啲老野又唔係細蚊仔？
班𡃁仔老左妖怪手錶仲出緊晚話
咪做到多啦a夢咁紅囉

動物朋友 早排好似出集新嘅都已經冇人講 籔貓個配音好似都轉埋添

火影係成人向?
我覺得弱智都啱睇喎

花漾精靈

細個闔家大細都睇 你重係精蟲咋傻閪

大撚把人睇

明明舊既仲受歡迎，洗乜禁快出新故事呢？

50幾歲都可以係睇多啦a夢大
你用腦諗下啦弱智仔

刀劍神域

咁你有冇睇妖怪手錶呀精蟲？

我身邊就冇人睇喇 咁點撚樣老少咸宜呀

咁都要引戰你都戇撚柒鳩

Block撚咗你條弱智

真係弱智仔黎
咁簡單既邏輯都睇唔明

刀劍大把貨
同多啦a夢小新個啲一樣 可以出多幾年

係 不久將來 會有刀劍XX週年

到時已經發明到真人刀劍

希望有生之年可以看到

到時由我動物台桐人拯救世界

它的連動性非常棒

動物橫町
如果動畫都係長期連載應該做到

香港唔播兒童節目咋

邪留丸完全同其他唔同級數喎

好心講清楚日本定香港

你係香港緊係無睇妖怪手錶

而家日本d 細路個個都打機， hit 漆彈果d。

大d既都係異世界/lovelive sunshine？

好簡單呢個根本唔係動漫質素開問題
只係叮噹 小丸子呢批係動漫既先鋒
過去動漫只你政治，國家既宣傳媒體並非娛樂用途
但動漫轉型娛樂後對當時既人黎講太新鮮
正如智能手機iphone行頭令全世界人都認識
只能夠過過去既漫畫家食正頭淡湯

龍珠呢

Pokemon

咪係囉，點解咁簡單既道理咁多人唔明

仲有小魔女foremost

Doremi

邪留丸一樣係死o靚仔先靚

此言差矣

小丸子由出版到改編爆 hit 只不過 5 年時間

講紅,唔通妖怪手錶又唔紅咩,出左幾年日本已經上紅白

小丸子講緊持續出左都廿幾三十年,啲80後睇到大,啲90後又睇緊,00後又會睇到
年齡層實廣架,多啦A夢仲出左5,60年tim
唔好話近年冇咩老少咸宜深入民心既角色
拎啲得幾年既野同埋幾十年既野比,個觀眾層實唔夠出得耐既比架

動物朋友
之前有段假期朝早播比小朋友睇好受歡迎

成個構造其實係一種因果loop
可能可以拎個咋國民作品 ge 最初期黎比
掛

寵物小精靈

屌, 睇咗一集, 即刻智商降低咗
一味胡鬧, 惡搞, 不知所謂

我全家一齊睇後街女孩

其實要拉長啲睇先睇得準
國民作品可以做到國民作品
唔係因為佢夠老屎忽
係佢老屎忽得黎又真係生存左幾十年

因為睇多啦a夢，小丸子啲人細個睇開
大個咪keep左睇囉
子供向又吸到新一批細路睇
如果妖怪手錶出多幾十年
情況應該差唔多

小丸子 叮噹係連你阿公阿婆都知咩
你問下你老豆老母 咩係勳妖怪手錶

弱智唔好出聲啦,你上面個個留言都講到咁白
仲衝出黎柒

花師奶？

點講呢，妖怪手錶、寵物小精靈或「爆船婆婆」呢類，雖然話就話個市場係比細路睇，但商業味太濃，無論sell遊戲定玩具，似係買商品送動畫咁，唔似小丸子、叮噹、小新、花師奶係以內容故事吸引小朋友睇，商品只係其次。

好話唔好聽，近年最新真係單純以故事內容比小朋友睇既動畫好似就係喜羊羊